想懲罰龍門冰室，點知唔俾我懲罰！

叫咗杯凍檸茶 500蚊唔洗找！
個阿姐同我講：唔得，唔可以收，良心過意唔去
仆你個街

我諗到最新戰術
排隊，食完擺低啲錢 即走！

幫其他黃店好過啦
龍門咁好生意

出邊啲食店拍晒烏蠅，老細走晒出黎望住龍冰
個個都好眼紅

依加喺紅磡嗰間
準備去懲罰下一間黃店

yes 除咗龍門 附近仲有好多黃店需要大家

我晚晚都去龍門食晚飯

有無地址
即去

鼓勵大家幫襯多啲唔同嘅黃店，唔好集中係某幾間

爭住出黎扮黃

我成家人尋日（10.19）一齊坐車去懲罰左炮台山分店。

朝朝去食早餐

你一定冇download 搵食app喇

搵黃/藍店app WhatsGap iOS 正式上架都無人講

對唔住呀

屌 你買飯券俾前線好撚過

真係好過份

咁不如留番d錢比義士

啱，仲有好多黃店需要各位

你似玩鳩人多d

Yes

冇用ga
佢只會捐多一倍

尖沙咀
籽樂廚房
一起果醬
龍門冰室
永年士多
中村藤吉
梔子
博多拉麵別天神
綠野林生活素餐廳
隨然有機玄米菜食料理
陸陸雞煲
蜜腌本膳
茶理史
唇茶

佐敦
Studio Caffeine
無肉食
賞茶
糖水雄
澳洲牛奶公司
牛屋餐廳（好似有兩間差唔多名 唔同老細要睇清楚）

多到copy唔哂 罰你同我即刻download 個app/ Openrice follow hker2019

罰你即刻download番同叫隔離左右一齊download

幫推

搵黃/藍店app WhatsGap iOS 正式上架都無人講

幫推 原來咁多人唔知搵食法寶

搵黃/藍店app WhatsGap iOS 正式上架都無人講

咁重本

由於跟唔上進度 我甘願受罰

甘願受罰！

仆你嗰街 咁撚串
食窮你等班黃屍暴徒冇得食

紅磡龍冰仲有別天神同拉麵天王可以懲罰

撳錯負評，Sor

谷爆佢一間都好有效果
頭先尖沙咀排到On9
佢隔離紅磡冰室啲人個樣

食多d 其他 / 直接捐錢比星火仲好啦

樓主你又係唔岩既，家陣當人乞衣咩，你麻煩你自己懲罰自己食夠$500去懲罰人地啦

Push

永年係咩

推
盡量唔好剩係集中幫襯一間
仲有好多又好食又服務態度好嘅鋪頭等住大家

推介一間黃店叫深宵食堂
冇記錯旺角銅記都有
佢個烏冬好好食 好入味
同埋燒菠蘿都正
老闆仲好好人

利申 非打手 真金白銀去懲罰啲黃店
試咗好幾間都幾正

你咁做咪又係逼腦細捐去星火
唔好搞堆行政事務出嚟啦

agger 好多唔出名既黃店都生意唔好

推，學生冇咁多錢食

澳牛

痴撚線公司

咪扮野啦你，真係有心懲罰，擺錢即跑走人啦

之前有tg bot話喺 如果唔肯定食其他先 大把選擇

龍門得果5間，開咁少，下次我要去尖咀入去懲罰佢

手足，可以捐去
都好需要大家幫忙

食完咪比翻個價囉 留翻d錢捐比星火立場 做乜姐

朋友都試過係大圍某黃店食完碌咭簽多一千比佢地。走前千叮萬囑照過數最後都無原價收返。

雜扒飯 講起又想食

咁都要好食先幫襯架
有d黃店真係食過一次就幫唔落
好撚難食

真心唔知你做乜
人地打開門口做生意
係立場一致齊上齊落
你就懶豪氣擺低 500蚊
你係有錢就捐去其他幫手足既基金啦

紅磡，土瓜灣多黄店，我一定要去支持

我唔肯定，公海睇
心燒係黃
深宵係藍

巴打check check 佢

你應該講
如果有d後生入黎食野 唔收錢

唔係淨係得龍門
其他店都要懲罰

你講得岩 黃還黃 有啲真係難食到唔想勉強自己

想揾黃店tg 都有得睇！
@ybshopbot

有時lunch time想幫襯都唔夠時間
排撚到

真

正
跟

。。。懲罰啦！懲罰飽佢啦

懲罰其他啦

黃色經濟圈 咪集中幫一間

龍門已經多人到學生哥去唔到食學生餐

你排一個鐘隊買杯凍檸茶?

呢2間 都要去

我上次上去個老闆播願榮光歸香港
同埋大叫香港人加油 跟住拍手
聽啲staff講好似係每晚環節
每晚個老闆都會同啲客拍手鼓勵
可能嗰個唔係老闆 係staff嚟

不過市面上多咗好多假黃店 大家要小心
但係feel到啲staff唔係扮黃 嗰種熱心係扮唔到

頭盔：希望我冇中伏

有陣時真係唔想講咁多
和理非場合做和理非
勇武場合做勇武
文宣派傳單
搞連儂牆
基本日日一收工就去發夢
我自己唔係有錢人 但人地經營都要成本
依加人地免費比學生食野 我擺低500當請佢地食野有咩問題
叫杯野飲 醫頸渴
轉頭去第二間就醫個肚
自問出錢出力 仲要食過棍 我都算係咁

外賣唔洗排

我試過好幾間都好正
去goodwest_standwithhk搵喇

藍絲臥底可恥

爭鮮都好味呀

Agger

唔講黃藍 紅磡龍門真係俾狗食

黃店本身做事都用心啲
出嚟有以人為本嘅味道
藍店無得比

有冇手足可以分發下同區黃店指南，等其他黃店都有得生存

好撚7串
食多幾次先

擺低錢即走咪得

岩呀
其實仲有好多黃店都需要大家幫忙

我琴日塞多廿蚊都唔比

同收銀講
多咗嗰啲幫你捐去星火

擺低之後衝出門口走人（利申試過）

其實日日食，老實，有d悶。
已改左隔日，懲罰下其他黃店。

係
每次想幫襯黃店，但真係食唔晒就賣單

你望自己個銀行先存款啦
擺低500蚊人地好似好可憐就執咁

個晚十點半去都排緊隊

Cafe

啱

仲有光榮冰室
屌佢老母排左我成個鐘

爭鮮係黃？

抵啦

[共識] Twitter hashtag

永年係綠呀!!!!!

地圖:

如果捉到偽黃 下場一定慘過藍

Oh 大家要留意番 之前黃藍商店地圖寫黃

銅記有間黃店叫囍筷嘅台式小食店都好好食 老細又成日做蝕本生意 都需要大家支持！

為咗懲罰黃店自認藍絲咁新穎

去下其他黃店，龍門本身都多人幫襯

pish

放過老闆

分散投資

咁先係真正懲罰

而家先扮太遲啦

為左捐錢居然自認藍絲

尖沙咀仲有六兩三
六月有成個星期每張枱都放紙摺白花
好有心

鴻記唔係親共

大家記得不停懲罰黃店

其他黃店

又未必，今日中午幫襯界限街間基隆茶餐廳（再行去尖嘴），都好旺場，阿姐做到唔停手，係有食客招呼我坐佢隔離，仲幫我騰空個枱面，好有愛。食食下，愈嚟愈多人，其他人仲會主動走先（由家人埋單），方便餐廳做多啲生意。
真心覺得黃店啲員工同客人都特別合作，都係有心人。

同一條街的芳華絕代都有唔少人等位。

ig黎？

我都試過 佢話唔好令佢難做 夾硬比返我

啱 有d黃店無咩生意

得連登仔先會吹奏龍冰 住屯門嘅人一早blacklist 左佢

紅磡果間排到癲

懲罰唔到

Yes 良心黃店食評IG